【神婆來年預言】保國「盲婆」預測特朗普因病致聾 指亞洲有大海嘯中日當災

保加利亞已故失明女預言家萬加（Baba Vanga）再有遺下的預言面世，外國傳媒報道指她預測來年歐洲經濟崩潰，美俄領袖將有劫數，真的信不信由你。

萬加遺下的預言，指美國總統特朗普來年凶險，將患上神秘疾病，導致嘔吐、耳鳴、腦損傷甚至失聰。他一位家人則會捲入車禍。有報道聯想起近年美國駐古巴及廣州的外交人員曾遭神秘聲波襲擊，出現腦損傷、聽力受損、作嘔及頭痛等症狀。

此外，萬加預測俄羅斯總統普京明年將遭其保安團隊一員行刺，大難不死。根據預言，普京亦可能要提防巨型隕石襲擊俄羅斯。

萬加又預言明年歐洲會出垷經濟崩潰，有傳媒分析相信，若然英國如期明年3月29日脫歐，對歐洲經濟的衝擊難以估計。

萬加預測來年一場大地震及所引發的海嘯將席捲亞洲廣泛地區，巴基斯坦、印度、中國、日本及剛發生海嘯的印尼都會當災。

有「巴爾幹半島諾查丹馬斯」（Nostradamus of the Balkans）之稱的萬加，12歲時遇到一場暴風後離奇失明，卻得了預知未來及醫治別人的能力。她1996年以85歲高齡逝世，遺下預言「錦囊」一直預測到第51世紀世界末日為止，據說準確度達85%，曾準確預測911恐怖襲擊、南亞大海嘯、英國脫歐、「伊斯蘭國」崛起等。

個個都話準確預測911

佢知美國總統係侵侵、俄國總統係普京？

去到51世紀 咁驚乜春

中國又贏

我話唐山會再大地震TIM
UP得就UP

又可以繼續用飲管

菲律賓大海嘯 99%
秦國 1%

一拳超人

信佢一成，雙目失明

。。。。

google中輸入萬加，第一個就係

還我2012

明明話奧巴馬最後一個總統

4. 中國成為新的經濟超級大國：預言中，2018年中國將會成為新的經濟超級大國，終結美國的經濟領導地位。在她的預言中，剝削者（已開發國家）將變成被剝削者（第三世界）。國際貨幣基金組織在2011年也預測了中國經濟在2016年將超越美國，成為新的經濟超級大國。

傻曬咁際

冇支爆又唔開心

仲有四日 趕唔趕得切

黑人教宗先係姐

第51世紀世界末日為止

我巴爾幹半島萊馬斯丹添呀

史上最強9upper
此post 已完